永安旅遊 退飛票要退幾耐架?

係永安退國泰飛東京機票, 3月頭confirm會退全數俾我, 最初話17個工作日退落信用咭
4月中打去, 改口話要3-6個月

打去國泰問, 佢地話check 唔到退左俾永安未, 叫我搵番永安
呢D case係咪要去消委會?? 謝謝